★[貿易戰]如果Trump郁港樓，會對支那有幾大傷害？

是否致命一擊？

想知

支那一d事都冇，支那人輸哂d錢，最多返鄉下on99生活，鄉下間屋大大間
港喱就慘d, 根本完全冇退路

冇曬錢點會冇事？

乜都冇，得返間大大大.....屋有乜用？

非洲夠大把

貿易戰目的 就係想支那變成窮光蛋，否則打來做乜？

炒樓班人當中有啲係支那 侵侵郁得到班人等跳IFC啦

港爆30年 100萬人跳樓
支那滅國

但放心 已Twitter trump叫佢留手
今年唔好搞野

應該連專家都唔知香港今次點死，學支那鎖死樓市股市，唔俾銀行call loan，貿易戰香港轉口同出貨量急，中小企開始倒閉，失業裁員潮，香港咁守法可以撐幾耐?靠外匯基金賺錢養政府?

你擔心支狗郁港樓仲實際啦！！！

共狗山賊來山賊去，焦土燒山攬炒expected！！！！

港樓係支那人洗黑錢走資既投資工具
要郁既話就唔只郁港樓
直頭美金改息玩殘聯繫匯率
港幣失去美金作用 = 支那走資力度大減 = 更易食

唔使明眼人都知香港既作用係乜
唔係如果 係一定郁香港
時間問題

可炒Ifc頭位

當香港樓價跌
我諗一定發生左啲事令你都唔會想留喺香港

快郁

核輻射

請出招

遠水求近火，上邊班人有咩事就按港樓救，大把人咁做，一郁佢地d遠水，上邊有咩事就等仆街了

x2